呢個小妹妹真係好可愛(非蘿莉控)

you 竟然是個 boy

樓主係藍絲

未load到張圖, gay po

我是愛到茶飯不絲

不了

是

你睇多次先

髮型一日比一日唔掂喎⋯⋯
樓主要搞搞佢

呢個髮型幾可愛

冬菇頭好能柒‧‧‧

load成分鐘都load唔到圖

我婆定仔？

我妻

幾可愛

基

非

好揀唔揀
揀個最柒嘅男人

佢都係冬姑頭

散佈不實資訊

兩年前嘅舊髮型